---
title: Sugerencias reglas y nettiquete
layout: post
categories: []
---

Upload de Archivos
==================

Por cuestiones legales y posibles aprietes en la lista se resolvio que
la mejor forma de agregar archivos a la wiki seria subirlos en un sitio
publico y enlazarlos desde aqui.

-   <http://www.megaupload.com/>
-   <http://www.rapidshare.com/>
-   <http://www.2shared.com/>
